點解我仲見唔到成條街都係文宣？

琴日大屌特屌嗰啲去晒邊？
勇武為我哋做咗咁多，我哋係時候做返啲嘢

機場派唔晒嗰啲搵人拎返屋企，周圍痴

721 811

721元朗恐襲
811 黑警射盲first aider
扮示威者
地鐵站內開槍 投擲催淚彈
近距離開槍、扶手電梯追打示威者